好似自從貿易戰之後香港空氣好咗?????

以前咁強烈嘅陽光應該會好大煙霞， 但近期雖然好熱， 但每一日都好似 國慶假期咁空氣咁清.

係咪我錯覺呢???????

工廠倒閉

真係好耐無試咁正